［鬥慘大會］每日搭幾耐車返工

一個鐘零九個字 輕鐵>西鐵>地鐵>小巴
利申：元朗去柴灣

U win ，請去頒獎台領奬

來回半個鐘

10min

點解唔坐西鐵去紅墈再係紅隧口坐108、116直去柴灣，一出西鐵站有車去小西灣

來回兩個半鐘
已quit

來回4粒鐘 屌你老母
利申11k 返6日

一粒鐘

唔塞車15分鐘
塞車30分鐘

試過由屯門返愉景灣，日日來回三小時
重要返十二小時一日， 總十五小時係出面
捱左一個月就辭職，人工13k

唔記得左間巴士係106定108， 總知就去小西灣嘅

118出紅隧直上東廊
106好多站

愉景有乜工返？
飲食？

咁辛苦你都肯返成個月

我都想有人贏我

25分鐘

難啲
以前試過返學個半鐘，坐車時間一個鐘零三個字

過一個鐘都返個d巴絲

無得搭車

巴打，我同你調轉，筲箕灣去朗屏，重要返8點

3分鐘
搭輕鐵

個半鐘
想quit

返地盤係咁架啦

以前公司個科文朝朝係長洲坐頭班船出嚟返工我已經覺得佢好犀利

你地交換做LA

保安

得啦威啦

朗屏去觀塘都超過一個鐘，好似個半鐘左右
耐過返灣仔
不過觀塘果份人工高啲

曾經有同事住香港仔返粉嶺工業邨
覺得佢都幾犀利

渣車？

完全唔明白點解見工果陣都知間公司咁遠都仲accept offer
有車都唔係咁玩啦

4個幾鐘 入南丫島 搭車又搭船

當唔塞車, 其實都係巴士轉火車再小巴, 唔算太辛苦同埋多數有位坐.

大埔307---金鐘

65分鐘（包塞車時間）

agger
住屯門試過去何文田見工
見工都係不了

行路 15分鐘

時間長都算，有冇人全程冇得坐，全程逼地鐵巴士，最繁忙時間企全程

5分鐘行返學校

地盤都好啲，起左貨之後轉地盤
固定一個地點做到老就慘

返工75分鐘 狗巴+行路
放工65分鐘 行路+邨巴

如果我住天水圍屯門元朗果d 就算九龍/港島多3k我都唔會唔會accept
話大佬每日至少三個鐘用喎
果d 咩屯門公路塞車又含撚架喎

西灣河番天水圍
六點起身 六半出門口 八點開工

放六點 點番到屋企

1.5+2=來回三個鐘

我阿媽之前轉工返何文田(個陣未有地鐵，要去紅磡轉小巴)
佢做左一個月就冇做 老世有話加人工佢都唔肯

如果你真係住大西北就唔會咁講

因為去邊都一個鐘起跳，原區除咗執牛屎之外都冇嘢做

返到荃灣沙田都已經當中獎

有咩工係天水圍返 ？酒店定教書？

天水圍去沙田都好撚耐
269D兜埋元朗

下份工70分鐘

越轉越遠

我住大埔已經MARK左幾個point 搵工唔會超過依幾個點
荔枝角後，尖沙咀後，牛頭角後

屯門 返 深水灣， 每日4個鐘 都返左3個月

你地互相借間房出黎俾大家啦

IT狗
勁撚多工返鰂魚涌/觀塘

西鐵紅磡站， 紅隧轉118嘛 下個站都到亞公岩道

屯門返將軍澳工業村，巴士>地鐵>公司車
來回四個鐘

我哋交換工做啦不如

東涌去沙田

村巴 西鐵 地鐵 轉地鐵 小巴，唔塞車1.5hr塞車over2hrs

住大西北真係無得揀 屌
一日浪費三個鐘來回交通
好想搬出市區

超過一個鐘既工根本唔應該做

來回2小時

一個鐘一程
來回兩個鐘
黃大仙去小西灣

拉條直線都覺得遠

大撚把人超過一個鐘
大西北去港島/觀塘、九龍灣都要個幾鐘

唔會搭106掛

啱啱返咗唔係好耐唔熟路 等我研究下先

依家元朗返旺角，中途無位坐
近少少囉

一個鐘
實際搭車得半個鐘
但要用半個鐘去等架仆街巴士

20分鐘

唔好再啊

20分鐘巴士

坐968去怡和轉788or789仲快
我之前係屯門去柴灣工業邨，唔駛個半鐘

118

出門口 -> 換好衫入 office = 1 個鐘
無學生就 10 個字左右

西環返牛頭角，朝早有紅van，40分鐘內到
收工就轆柒喇，101起碼坐個半鐘

去台灣都夠喎樓主，轉工啦

上水 黃竹坑

返工返太古坊 屋企行十步就到

12分鐘

飲食 酒店 會所 保安

好在都係7個字
東涌去 尖東
繼埋上office 車程大概半個鐘

唔塞車個半鐘
塞車至少塞十五分鐘
閒閒地半粒鐘
試過7點30出門口
10點返到

所以住屯門嘅聽到番將軍澳工業村基本上係寧願揸兜都唔想take offer

10分鐘

屯門返藍田
屌你老母，可唔可以搵一日唔好塞車
我返8點，6點幾出門，6點9前要上到車

落車仲要行三個字 屌你老母

來回三個鐘

鬼有咁快起貨咩

起貨個周期肯定仲長過正常打工仔轉工個周期

住將軍澳，係深圳灣返工

早咪101x囉

我來回兩粒鐘已經覺得人生無意義
究竟你地點頂

近你少少
屯門去銅鑼灣
輕鐵 西鐵 地鐵 行多10分鐘

由屋企到公司門口半個鐘內
下份工應該唔得了

大埔過海分分鐘快過出尖沙咀

咁早返去把撚 搭101x食完早餐仲有時間屙屎

Quarry bay好地方，好多OL唔錯

我都係
放工應該好開心
但係一諗到又要迫一個鍾地鐵就想喊

係車上訓覺訓醒都差不多落車，係車好好訓

發覺好少人搵工會優先考慮地區，忽略左時間成本

兩分鐘，行路翻

古洞返中環 小巴火車去到紅磡轉西鐵去尖沙咀地鐵
來回三個半鐘

單程個半鐘
已經揾咗朋友幫手轉朋友朋友嘅公司

好多工得cbd先有

新界返港島
返工唔塞車1hrs15mins
收工塞車隨時可以1hr45mins

但係 人工 工作量 工作環境 同事 都幾好
有得有失啦

有無巴絲係寶林返荃灣西
想因為慳時間而quit
但啲同事真係好好

好少會一開檔做到起貨先走
多數會做到咁上下就調去第二到做開荒牛

番廠 5:45 起身 八點番到公司
每日來回4個鐘

請唔請人

屋企無車直達公司
屋企同公司都唔近鐵路, 所以要搭3程車先到
所以要接近2個鐘

如果學校假期, 就唔搭鐵, 一程巴士再行返去1個鐘都唔洗

邊類人係咁?

工人
foreman
安全佬
皇家佬
RSS?

保鐵政策保到港豬on99

返方向唔使迫都好啲

機場一粒鐘

之前返學校都係
撘𨋢返工

你係味之前做印刷廠？ 好似識你

如果係咁住大西北嘅人唔撚駛返工

Btw ，住屯門番尖東
8點半出門口，15分鐘行去西鐵，等車+上車+落車同行，岩岩9點25分番到公司

返學天水圍去炮台山同北角
同樓主一樣咁撚慘

屯碼去三門仔
來回四粒鐘

公司訓

大埔番西灣河

巴士轉地鐵
來回四個鐘
收工番到屋企食個飯打鋪機又訓
番8放6
要5點半起身 收工要8點先番到屋企

10分鍾

行路

藍田返鰂魚涌
朝早搭地鐵兩個站
夜晚就搭巴士舒舒服服塞下東隧口

想快又得，想慢又得，得咗

290上車訓到落車都叫ok

我天水圍返鰂魚涌。太古坊重建一程要一粒鐘七個字。唔夠你來。

來回三個鐘
屌

上年返天水圍去石澳 應該遠你小小

我屯門返柴灣
輕鐵 西鐵 118
返工1小時3個字就到

來回個半小時

天水圍去赤柱
搭成三粒鐘

屯門＞將軍澳工業邨
巴士＞地鐵＞公司車
來回四個鐘

45分鐘

粉嶺<—>銅鑼灣， 來回三個鐘爽呀

屯門返大埔
朝頭早自己揸車40分鐘
搭車就1個鐘

長洲去將軍澳返工

屋企出門計
步行15分鐘 到公司入面
MTR 20分鐘 計等車人流 就25-30不等

屯門返黃竹坑8點

屯門返筲箕灣

我同你差唔多
東涌番將軍澳

赤柱返粉嶺工業區
來回夠去一轉香港東京

九龍灣返觀塘
車程5分鐘

但屋企門口到公司個位30分鐘

低賤既打鐵佬

諗住個半鐘(港島去赤鱲角)贏硬啦，
點知一入嚟已經贏唔過樓主

290幫到你

屯門去屯門 45mins

去碼頭所以咁耐 ？

真心佩服住新界係港島返工既人
個人最遠只接受到尖沙咀..
成條港島線都唔會考慮

搵食艱難呀
有得揀 邊個想浪費時間晨早搭車返工

CCTVB定星島

如果住新界北區，做開金融可以唔過海唔出九龍

咁老遠都番？

北區去南區，來回四個幾鐘

屯門去小西灣， 兩程巴士，冇788真係死俾你睇

好多寫字樓工得出面有

4 hrs 來回

boss 出現了

行過去十分鐘

屯門番數碼港 來回4粒鐘

單程around 1hr20mins
但睇到其他巴絲就覺得心理平衡咗好多

紅磡站轉118保證最快
我之前天水圍出發咁搭，連行路一個鐘有找

朝早有969C幾快

之前屯門返坪洲

同埋唔好上106，你會後悔一世

天水圍番鰂魚涌
輕鐵-西鐵-荃灣線-港島線

一個鐘零三個字，應該冇得再快

lm

咁多東區返工
見工個時笨撚左無叫高d

睇完以為自己留過言

有無人贏我

大把

試過觀塘返新田，無論用乜嘢方法都要接近兩粒鐘

灣仔番科學園
來回起碼2:30鐘

我之前都係
公司仲要唔近地鐵站

15分鐘由屋企到藍田，30分鐘藍田坐公司番第一城，

政府工，任佢派，冇得揀

做地盤大判N展

辭職愉景灣保安之後做馬灣，十二碼夜更人工12k
唔比訓，要巡到天光

點解唔遲半個鐘出門口🤔

日日行反工好慘，住得近，有車無得渣，坐反巴士又頭暈

望到個post 好感概
Btw,朝早7:30岀門口，9點鐘岩岩好到公司

龍鼓灘 -> 觀塘

架車好撚古惑架
有時一去到有車
有時半個鐘都無一架
好難預時間

住得遠竟比住得近更準時

來回2個半鐘 未計塞車

我都想 車錢又貴，車程又長

到底邊撚個話香港好細

返灣仔要有萬二先返得開心，做野好落力
人二高啲咪同你搏命

返學車駁車九個字
駁唔到就個半鐘
火車->觀塘線->荃灣線->東涌線->村巴

深圳南山去迪士尼，一程兩個半鐘

一個鐘到

我坐唔到巴士。一坐就頭痛。

荃灣線快d?
我轉東涌線要粒半。

多數係。

我啲同事住得近
跟住日日都懶床遲到

差唔多時間，但中環行去香港遠好多